腸胃炎好難頂

尋日嘔一次 今日痾八次
冇哂力 隻眼黑哂

祝你早日康復

食住粥先，仲要係要夠稀

屙唔出先最難頂

時間表呢

即係點

食左好“潔”個隻

thx 而家好左d

我係食粥都唔掂嘅人 只可以三餐食白麵包/饅頭

食錯乜

可能係生緊智慧齒 or 年三十食既lunch唔新鮮

er腐屍味

今日初初都剩係飲d寶礦力

總之只食某一類野 都係好無精神
好難有動力做其他野

我等陣揸車入元朗，驗唔驗買碗粥比你？

駛

咁唔好做喇
我明腸胃炎好辛苦

上床訓下先喇 唔好玩電話喇

我之前返大陸做野又係食錯野係咁柯，好撚彩有帶藥上去，唔係既話應該要入廠。
我個陣柯到冇屎柯，柯d 腸液出黎，隻味好撚嘔心，仲有發左成日燒
Btw 快d好返

成日肚痛胃痛留名

thanks
由細到大腸胃唔好 間唔中都會夜晚嘔到訓唔到
食又食唔到 訓又訓唔到

咁有心 我住好遠 唔洗啦

我有時都會咁 但我知自己衰乜

我通常都係一忙、壓力就係咁
醫咗好耐都斷唔到尾

我早日都係腸胃炎
一訓醒就又痾又嘔
睇完醫生食左兩日藥先好啲

痾清無事嫁嗱，唯有飲多d 水